史上Top 5 英雄電影

1. The Dark Knight
2. Watchman
3. Logan
4. V for Vendetta
5. The Dark Knight Rise/ Avengers 3: infinity war

Honourable mentions: Captain America 2, Iron man 1, Thor 3, X-men: Days of future past,l

歡迎討論

Superman

點會無CA3

Thor 2

v殺點會當英雄片

1. Avengers Endgame
2. Captain America Civil War
3. Captain America The Winter Soldier
4. Avengers Infinity War
5. Iron Man 1

2. Captain Marvel
其他是旦

又係時候拎Dark Knight黎打下飛機

完全同意

V點會當Superhero movie

Watchman 電影個故事太黑暗，唔覺得有任何英雄可言

DC呢屌你？

添布頓嘅Batman幾好睇，米雪菲花

Avengers 1，2簡直垃圾3神作

Why not?

想知啲負評係咪啲marvel fan boy俾

個人覺得ca2好過ca3

Agger

故事黑唔黑暗同有冇英雄冇關係啵

top5 mcu嘅電影我大致同意

Aqua man都冇

1endgame 2 cm 3ca2 4tdk 5infinitywar

ca2

Aquaman 得咁 Marvel 好多套得啦